連登一於組隊去買laser pen

連登一於組隊去買laser pen
揾埋記者做埋直播
警犬拉曬所有人啊笨

for ref.

一齊買laser gun

支持
一定出 每人十支